大快活下午茶吹湊區

廿五蚊咁多野食

多士大大塊 有花生同練奶

法蘭克福腸大大條

雪菜米大大碗

男人老狗當晚餐食都得

不過話咁快五點半換想食明天請早

重點係粗粒花生醬

越來越貴 成$40先有交易

重點係大家樂打手居然轉會，呢獲嘢我只能講一句：池兄，好波，好一隻不死的小強。

留名等睇相

道不同不相為謀

大家樂個下午茶令我太失望啦

個平餐根本唔夠人爭

趙兄都轉會大快活

竟然冇人提大快活西多士？
新鮮炸起嘅西多士配罕見嘅練奶，仲要有送餐服務，加埋野飲先廿幾蚊，無敵

利申 日日食

識食梗係食燒雞脾餐

唔同你個仔食?

多士脆到啪啪聲
啲雪菜口感適中夠曬味
最過癮係啲米線 爽架

每一啖都彈牙

賣80雞都仆住食

良檎揀木而棲

返學呀師兄

好貴喎三十二蚊

雞脾跟個米粉 紅豆冰都無

岸池

大家樂打手都過檔大快活了

岸池仔

點解野飲係枝裝可樂

大家樂首席打手岸池仔都過檔大快活，睇怕大家都氣數已盡。

正宗好味西多士係有茶花生醬 蛋漿糖膠比例控制得好 得某幾間茶記冰室的西多士叫平靚正 大快活西多士冇花生醬已經玩撚完 不過煉奶西多係幾特別可以一戰

愛民邨信民樓8樓

偷運入境大快活店內

雞脾加擔擔麵 正能到

油脾+上海面冇得輸